大學面試攻略 | HKDSE JUPAS / Non-Jupas Interview Tips

老婆又出左片講下大學interview d tips:

我同細路都估緊佢幾時會放棄maintain個youtube channel
但同時又怕佢接受唔到呢個打擊...

Jupas入學攻略: 夠分
唔使幫佢刷views

G持

但有啲長氣 頭7分鐘都唔係咩重點
睇得段片都係想知點面試 唔係想知咩人會去面試...

好耐無出片，即刻睇

已向左博士反映, 長氣係佢既feature...

其實佢講得幾好

jupas 夠分係唔係可以唔去interview 都得？

就係原來未必, professor 有權 cross out 沒來 interview 的 candidates, 不同 departments有不同的做法